<<<<<<< HEAD
# Qubótica <code>Robótica al cubo</code>

Esta publicado en la rama [gh-pages](/Qubotica/tree/gh-pages) y en el [sitio web](https://qubotica.github.io/Qubotica/)
=======
<!DOCTYPE html>
<html lang="es" >
<head>	
	<meta name="robots" content="index, follow">
	<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8;charset=utf-8">
	<title>Qubótica - robótica al cubo</title>
	<link type="text/css" rel="stylesheet" href="assets/css/markdown.css" />
	<script src="assets/js/jquery-1.10.2.js"></script>
	<script src="assets/js/jquery.orbit-1.2.3.min.js"></script>
</head>
<body>

# Qubótica <code>Robótica al cubo</code>

## Versión 0.1

<div id="featured">
<img src="PIC_1047.JPG" alt="Adelante" title="" />
<img src="PIC_1048.JPG" alt="Atras" title="" />
<img src="PIC_1050.JPG" alt="Piezas" title="" />
<img src="PIC_1051.JPG" alt="Piezas" title="" />
<img src="PIC_1052.JPG" alt="Piezas" title="" />
<img src="PIC_1053.JPG" alt="Armado basico" title="" />
<img src="PIC_1054.JPG" alt="Armado bascio" title="" />
<img src="PIC_1056.JPG" alt="Botón y led" title="" />
<img src="PIC_1058.JPG" alt="Perilla y led" title="" />
<img src="PIC_1059.JPG" alt="Robotito" title="" />
<img src="PIC_1061.JPG" alt="Robotito" title="" />
</div>

Con esta versión preliminar y qubic pueden armarse muchas clases de robots y maquinas programables.

<video src="MOV054.webm" poster="PIC_1059.JPG" controls="controls" height="240 " width="352" ></video>

<script>
$(window).load(function() {$('#featured').orbit({animation: 'fade', animationSpeed: 400, timer: true, advanceSpeed: 10000});
</script>
</body>
</html>
>>>>>>> 392a73de631b2bf69322ff9b1d9d26d34827b5a8
